連登仔係咪好憎自己老母

咁多不孝子

叻仔